樣靚，但無波VS樣豬，但大波長腿，點選 ？

樣靚，但無波

樣豬，但大波長腿

我唔識選

why not ....

拖出街定上床用

細路仔咩 我全都要

心地好

小朋友先會做選擇....

送欣宜俾你

最緊要夠黃

聲呢

仲有圖呢

樣啦，無樣講咩都冇用

今時今日咪出呢啲月經啦
出面大把行動post要大家努力架！

仲要冇圖

棚牙？

後者

不了